屌你個嘴，好多英文版香港國歌唔撚啱beat既

要外國注意，但d詞又填得唔好，點得到外國注意呀？
我個英國佬frd睇唔過眼幫手譯多次
（P牌推唔到，入黎唔該同我推爆佢，等有合唱團唱呢個版。）

Lyricist: Dr. N

With tears of the land in our skies,
With pain in our hearts, in our cries!
Stand fast, everyone, and as one we rise --
Can you hear our people's song?

For we who must face all our fears,
For we who will fight for what is dear:
To arms citizens, for the hounds draw near --
Give your heart to save Hong Kong!

From the night, a darkness fills the air!
From the mist a fiery people's light shall sing --
"Join with me, the people you'll save,
Fight on and be brave,
A Revolution of our Time!"

And in the dawn we shall fight for Hong Kong,
My friends we march for our freedom everlong!
All advance, hand-in-hand, as we cheer in song,
Sing it now: "Glory, Hong Kong!"

你個英國frd 識中文？

9月15日見！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我譯左個字面解釋（literal translation)俾佢，
佢再執字同fit番d停頓位
利申：佢住香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

之前嗰啲英文版睇住歌詞都唔識唱
呢個啱拍子一唱就唱到

呢個易唱好多

Push

推

好譯要再推

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

五大訴求 缺一不可

易唱 推

push

西班牙翻譯 隨便用

Gloria a Hong Kong

¿Por qué todos lloran?
¿Por qué todos tienen rabia?
Se levantan sin presión y todos gritan:
‘Deseamos la libertad’

¿Por qué el terror siempre está aquí?
¿Por qué su determinación nunca se rinde?
¿Por qué a pesar de los sacrificios continuán gritando?
Deseamos la libertad para Hong Kong

Cuando llegue la noche, con mucho terror,
Los gritos se hacen más fuertes
Ven para defender la libertad
El valor y la sabiduría nunca se disminyen.

Tan pronto como llega el amanecer, liberamos a Hong Kong
Todos pelean por la dignidad, la revolución en Hong Kong
Deseamos que la libertad y la democracia esten siempre con nosotros
! La Gloria a Hong Kong!

推啊

最後一句幾正

光復香港